好想去佐賀旅行😭

想食drive in雞 發大烏冬

🧟‍♂️

好

得你覆 一齊去？

一起去了

我地三個去佐賀 有預感會成為畢生好友

你地都唔當我是朋友

去完旅行咪係

有喪屍又有飛女好危險的

想溝個飛女

加多個 2間雙人房 好分配

咪咒我 佢掂親啲女都死

巴打我地加深感情先

鍾意得佐賀無壞人

岩岩琴日番黎 真係無乜野睇

主要想試嗰啲東京食唔到嘅嘢 同見下喪屍

收聲啦

join

3個去玩人形蜈蚣

第4隻

假架，啲景全部畫出黎

現實中邊有咁靚

成團啦 john未